男仔唔打機算唔算係一個優點？

如題

唔算 打機係咁多「壞習慣」裡面最唔壞個樣

都係睇樣姐，靚仔咪係優點囉

打咩機先 我打開飛機

唔打機會做咩先係重點

男仔唔打飛機算係一個優點

吖屌打漏左 所以我覺得 唔打機 只會其他野取代左打機

點解咁憎男仔打機

樓主好難得幫自己搵到一個優點, 加油

代表佢係死基佬

今時今日如果有男仔完全唔打機, 應該係缺點嚟
肯定智力有問題

打機先好 少啲出去溝女 一齊打又可以增加默契

鍾意睇男仔打機

代表佢大把女食

打機不知幾好 四百蚊買隻game可以玩80~100hrs 四百蚊比你出街一兩日就冇左

係 80~100已經係當你只做主線做完就算個d

做運動 搵錢 學skills 上莊
個人認為打機好浪費時間，可以用黎增長知識技能，不過有fd叫埋想一齊打機都會間唔中打一陣

同意

咁叫雞都算優點

缺點黎

同煙酒嫖比一比唔算係

上莊有乜嘢用